搞笑》舉報台灣youtuber台獨，結果支那小粉紅被公安抓走

搞笑》舉報台灣youtuber台獨，結果支那小粉紅被公安抓走

支那小粉紅上派出所

On9小粉紅

孤獨的蒼蠅

今天下午針對我非法翻牆使用VPN在派出所接受了民警同志的深刻教育，我也學習了有關的法律知識，在此之後，我也進行了深刻的反省，希望民警同志可以原諒我不懂法的無知行為。

不過好在我翻牆只是為了維護國家和學習的出發點，民警同志並沒有過多為難我，反而還安慰我沒什麼事情，我寫完檢討和保證書，進行相關法律知識的學習後，就返回學校了。

我也對自己犯下的錯誤進行了非常深刻的反省，雖說並不是什麼大錯誤。

孤獨的蒼蠅

今天，我懷著愧疚和懊悔發表這個普法視頻，向派出所的民警同志表示我對非法"翻牆”違反《計算機信息網絡國際聯網管理暫行規定》的這種不良行為的深刻認識。

這是一次十分深刻的檢查，我對於我這次犯的錯誤感到很慚愧，我作為學生，而不懂法律，我感到很抱歉，我希望民警同志可以原諒我的錯誤，我這次的悔過真的很深刻，我發誓我會杜絕一切向國家法律進行挑戰的不良行為。

希望老師和民警同志可以原諒我的錯誤，我發誓今後一定不會再使用非法國際聯網工具翻牆上外網。

Nm笑sl

自作孽

如何舉報翻牆小粉紅？邀請專家來教各位，幫助牠找到回家的路｜波特王

胡叼盤簡直係洩漏國家機密

笑撚死

可以諗到
支共想做嘢 輪唔到支那人自把自為去做
支那人想做嘢(紫荊黨) 輪唔到港共嘅人去做(建制派)

恭喜小粉紅孤獨的蒼蠅被抓，現在全世界都知道名字叫陳哲康

我以為小粉紅不會真的蠢到去檢舉，但現在看來是我錯了XD

"愛國"小粉紅都有的一個通病就是 --> 害人終害己

武统台湾倒计时！！！21年度征兵已经开始

摄徒日记fun TV：吃自由民主香甜的美国莱猪才是台湾人民的共同选择！

小粉紅刪除視頻

支那人無一個是無辜的

今天是一个伟大的日子，是一代伟人毛主席的诞辰日！中国共产党万岁！中华人民共和国万岁！世界人民大团结万岁！

小糞紅：我要告佢台獨

支那民警：你點知的/你點影的

林天天仲係唔係到